dq11古代圖書館

點樣入去？

屌諗起呢隻game就把火
時光倒流之前唔記得除裝返到一開始俾魔王撳住嚟虐卡關
嬲到賣game

唔係有隻神獸要打咩？

冰封左果隻？

好似係騎怪撞爆d 冰打通條路

大把攻略
btw 故事正野

用switch lite玩好撚方便

撞爆呢舊冰上去

其實玩到後面係幾悶
一個世界地圖重複3次
啲迷宮鬼死咁黑

但個個都話神作，我係比啲評價吸引到先玩。

原來你都有玩dq11

好耐以前驚都刪埋
唔覺得自己會重玩哩隻

所以知道自己啲口味同大眾唔太相同之後
以後買驚都係睇真啲啲實況片

中撚咗伏 ps4版幾年前3,4舊水買
點知依家出有語音版仲要平成2舊水
屌你老母SE
DQ系列最好玩係9 5,6都ok 其他就全部唔掂

我都係
SE成日出伏野

ubi都好過se
ubi起碼成日會平 仆街se永遠唔會減價 冚家鏟嚟 業界之恥

隻ffxv on撚9到
出乜皇家版

se真係仆街嚟 有水cap到盡

暗榮都冇佢咁樣衰

真

個戰鬥系統好一般，尤其爆seed冇得控制時機
同埋時光倒流後係咪有個bug, 點解島仔上面條美人魚返左生

佳作 有頭有尾咁皇道少年漫套路
神又唔算好神
佢出到11都係賣童年回憶啦

好似係
記得啲咩組合技有好多但永遠都整唔到出黎

時光倒流個part真係唔係好掂，玩時光倒流寧願玩Chrono Trigger

劇情嚟講一周目係ok 之後又時光倒流loop 多次啲地圖開始覺得悶 成隻game 好後勁不繼feel

戰鬥系統又無咩新意
四平八穩咁 認同只係良作...